大家屌完啲警察 都係時候搵番啲始作俑者...

林鄭 鄭若驊 李家超去撚左邊？

Push

啲氣點出點谷都好 一定要記得目標要清晰！！

啲狗幫你地同全香港人反面
林鄭 鄭若驊 李家超你地就舒舒服服嘆冷氣食花生？

一直都係禮賓府

井若驊 比家超 應該互J 了好多日了

唔係話幫狗講好說話 不過起碼平日無咩事佢地都會捉下賊維持下治安
你地班高官就每分每秒淨係識諗啲屎忽野搞鳩香港

鄭若驊條八婆好撚大官威架？
再擺D得戚樣出黎睇下啦！

未屌完，警察依然係最麻煩嘅敵人
負評你先

鄭若驊 李家超呢兩個真係入返老母個西
諗緊係美國d資產點算

港豬唔識架 淨屌